5歲女童虐殺案｜同層鄰居異口同聲表示，清楚記得該單位以往不時傳出吵鬧聲

記者到過Z生前居住的單位，同層鄰居異口同聲表示，清楚記得該單位以往不時傳出吵鬧聲。「我聽過一、兩次『企喺度』，叫佢『唔好郁』……啲細路冇聲，淨係個女人有聲。」鄰居陳先生對5歲女童遇害感到難受，直斥施虐者為「人渣」。而自女童離世後，未見有人在涉事單位出入。另一鄰居李太則憶述，當年不時聽到「打仔女嘅聲」，但卻很少聽見孩子的哭聲。

而居住樓上的王老太則表示對兩兄長印象深刻：「好乖㗎個小朋友（即兄長Ｘ），照顧個妹！」她曾在大堂遇見身穿校服的Z與兄長手牽手回家，她形容Z是個有禮貌的孩子，「幫佢開門，佢會講唔該」，眼見兩孩子沒有大人接放學，王老太當時感到奇怪，遂上前跟兄長攀談，惟二人默不作聲，問他有沒有吃飯，他只說「淥公仔麵」。她希望兄長能堅強撐下去，「一切都會過去的！」

You are XZ9

個生母都有錯 唔好講撚到自己完全無辜

咪就係

人地見到唔俾佢見，關佢咩事

依家個哥哥係嫲嫲湊唔係生母湊既點解

生母已經有新男友
親生嫲嫲總好過又一個繼父嘅

親生阿媽喎⋯個仔點都重要過條仔

全部都是臭雞

有得唔俾見架?
你做人老豆老母未？
真係錫同掛住自己仔女
唔會咁易放棄
係學校門口等佢地唔撚得?

個老豆夠係親生老豆啦，咪一樣虐待兩兄妹

係囉 成年時間 有心見點會見唔到

大把垃圾女人以條仔行先 冇男人唔得咁

之前好似話個呀嫲都有份架喎？
定係呀婆？
錯左細力啲屌

呢間野睇出有幾多賤種人
跟晒支那style 見理不理, 各家自掃門前雪

嗰個係後母嘅老母，即係繼外婆

唔該巴打

個生母都係垃撚圾, 一樣要拉去打靶
話咩咩"我有要求見仔女但前夫唔俾" , 仆你個街啦依D係理由?
係愛自己仔女無可能接受到長時間唔見

如果有見過,仲仆街 !
見撚到自己親生仔女遍體鱗傷, 屌你老母仲唔做D野, 結果個女死撚埋, 個仔就一世有陰影

某程度上, 依個生母更加罪大惡極呀屌你老母
你方唔撚係D MK老泥姑社會垃圾咩 !!

照你邏輯, 1997前中英聯合聲明, 中國唔俾香港跟英國, 關上一輩香港人咩事?
唔撚反抗就已經係原罪啦屌你老母, 香港佢地無份架?

對仔女佢無份架? 生母黎架!

呢件事反映到其實只係每個人選擇唔做少少嘢,已經係一條人命

生母對仔女少咗份關心
學校知到有古怪但又唔處理
鄰居聽到有吵鬧唔知道佢哋有冇投訴,等件事被篤爆

呢班人有意無意都做咗幫兇

其後前夫再婚，更拒絕讓生母與子女見面，最後演變成悲劇。

依個生母都係d濕鳩mk妹黎

前夫拎埋撫養權拒絕見，應該都係差在未出禁制果d嫁啦，唔覺得生母有咩能力內做到野，況且單野唔爆出黎佢都唔會知

當然啦，依家親人得返個老母喺度
親生阿媽應該都有責任照顧